######################################
# VIKELAS Customizable Localizations #
######################################

#by Lord R

######################

###Olympic Games Winner(s)###
#This custom loc uses different locs for the amount of countries that won the most gold medals
vikelas_winners_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = { #If both the first, second and third country have the same amount of gold medals, this triggers.
			global_var:vikelas_medal_rank_1_this_year_global_var.var:vikelas_gold_medals_this_year_var = global_var:vikelas_medal_rank_2_this_year_global_var.var:vikelas_gold_medals_this_year_var
			global_var:vikelas_medal_rank_1_this_year_global_var.var:vikelas_gold_medals_this_year_var = global_var:vikelas_medal_rank_3_this_year_global_var.var:vikelas_gold_medals_this_year_var
		}
		localization_key = vikelas_3_winners_loc
	}

	text = {
		trigger = { #If both the first and second country have the same amount of gold medals, this triggers.
			global_var:vikelas_medal_rank_1_this_year_global_var.var:vikelas_gold_medals_this_year_var = global_var:vikelas_medal_rank_2_this_year_global_var.var:vikelas_gold_medals_this_year_var
		}
		localization_key = vikelas_2_winners_loc
	}

	text = { #This triggers when none of the other locs are valid.
		localization_key = vikelas_1_winner_loc
	}
}

###Olympic Games Medal Ranks this year Ranking###

#Rank 1
vikelas_medal_rank_1_this_year_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_medal_rank_1_this_year_global_var
		}
		localization_key = vikelas_medal_rank_1_this_year_global_loc
	}
}

#Rank 2
vikelas_medal_rank_2_this_year_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_medal_rank_2_this_year_global_var
		}
		localization_key = vikelas_medal_rank_2_this_year_global_loc
	}
}

#Rank 3
vikelas_medal_rank_3_this_year_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_medal_rank_3_this_year_global_var
		}
		localization_key = vikelas_medal_rank_3_this_year_global_loc
	}
}

#Rank 4
vikelas_medal_rank_4_this_year_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_medal_rank_4_this_year_global_var
		}
		localization_key = vikelas_medal_rank_4_this_year_global_loc
	}
}

#Rank 5
vikelas_medal_rank_5_this_year_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_medal_rank_5_this_year_global_var
		}
		localization_key = vikelas_medal_rank_5_this_year_global_loc
	}
}

#Rank 6
vikelas_medal_rank_6_this_year_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_medal_rank_6_this_year_global_var
		}
		localization_key = vikelas_medal_rank_6_this_year_global_loc
	}
}

#Rank 7
vikelas_medal_rank_7_this_year_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_medal_rank_7_this_year_global_var
		}
		localization_key = vikelas_medal_rank_7_this_year_global_loc
	}
}

#Rank 8
vikelas_medal_rank_8_this_year_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_medal_rank_8_this_year_global_var
		}
		localization_key = vikelas_medal_rank_8_this_year_global_loc
	}
}

#Rank 9
vikelas_medal_rank_9_this_year_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_medal_rank_9_this_year_global_var
		}
		localization_key = vikelas_medal_rank_9_this_year_global_loc
	}
}

#Rank 10
vikelas_medal_rank_10_this_year_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_medal_rank_10_this_year_global_var
		}
		localization_key = vikelas_medal_rank_10_this_year_global_loc
	}
}

###Olympic Games Medal Ranks Total Ranking###

#Rank 1
vikelas_gold_medal_rank_1_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_gold_medal_rank_1_global_var
		}
		localization_key = vikelas_gold_medal_rank_1_global_loc
	}
}

#Rank 2
vikelas_gold_medal_rank_2_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_gold_medal_rank_2_global_var
		}
		localization_key = vikelas_gold_medal_rank_2_global_loc
	}
}

#Rank 3
vikelas_gold_medal_rank_3_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_gold_medal_rank_3_global_var
		}
		localization_key = vikelas_gold_medal_rank_3_global_loc
	}
}

#Rank 4
vikelas_gold_medal_rank_4_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_gold_medal_rank_4_global_var
		}
		localization_key = vikelas_gold_medal_rank_4_global_loc
	}
}

#Rank 5
vikelas_gold_medal_rank_5_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_gold_medal_rank_5_global_var
		}
		localization_key = vikelas_gold_medal_rank_5_global_loc
	}
}

#Rank 6
vikelas_gold_medal_rank_6_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_gold_medal_rank_6_global_var
		}
		localization_key = vikelas_gold_medal_rank_6_global_loc
	}
}

#Rank 7
vikelas_gold_medal_rank_7_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_gold_medal_rank_7_global_var
		}
		localization_key = vikelas_gold_medal_rank_7_global_loc
	}
}

#Rank 8
vikelas_gold_medal_rank_8_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_gold_medal_rank_8_global_var
		}
		localization_key = vikelas_gold_medal_rank_8_global_loc
	}
}

#Rank 9
vikelas_gold_medal_rank_9_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_gold_medal_rank_9_global_var
		}
		localization_key = vikelas_gold_medal_rank_9_global_loc
	}
}

#Rank 10
vikelas_gold_medal_rank_10_global_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_global_variable = vikelas_gold_medal_rank_10_global_var
		}
		localization_key = vikelas_gold_medal_rank_10_global_loc
	}
}

#Country Rank display
vikelas_gold_medal_country_rank_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			has_variable = vikelas_olympic_gold_medal_rank_country_var
		}
		localization_key = vikelas_gold_medal_country_rank_loc
	}
}

###Olympic Game Number###
vikelas_olympic_games_number_type = {
	type = country
	
	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 1
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_1_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 2
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_2_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 3
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_3_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 4
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_4_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 5
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_5_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 6
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_6_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 7
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_7_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 8
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_8_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 9
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_9_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 10
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_10_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 11
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_11_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 12
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_12_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 13
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_13_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 14
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_14_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 15
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_15_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 16
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_16_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 17
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_17_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 18
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_18_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 19
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_19_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 20
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_20_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 21
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_21_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 22
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_22_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 23
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_23_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 24
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_24_loc
	}

	text = {
		trigger = {
			global_var:vikelas_olympic_games_number_global_var = 25
		}
		localization_key = vikelas_olympic_games_number_25_loc
	}
}

########## Football Club Names ##########

### Historical Football Club Names ###
# Access with with e.g. [SCOPE.sState('state_scope').GetCustom('vikelas_historical_football_club_names_type')]
vikelas_historical_football_club_names_type = {
	type = state
	random_valid = yes #Names are chosen randomly
	
	#England
	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_MIDLANDS
		}
		localization_key = vikelas_aston_villa
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_HOME_COUNTIES
		}
		localization_key = vikelas_chelsea
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_HOME_COUNTIES
		}
		localization_key = vikelas_crystal_palace
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_LANCASHIRE
		}
		localization_key = vikelas_everton
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_HOME_COUNTIES
		}
		localization_key = vikelas_hotspur
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_MIDLANDS
		}
		localization_key = vikelas_leicester
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_LANCASHIRE
		}
		localization_key = vikelas_liverpool
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_LANCASHIRE
		}
		localization_key = vikelas_manchester_city
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_LANCASHIRE
		}
		localization_key = vikelas_manchester_united
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_YORKSHIRE
		}
		localization_key = vikelas_newcastle
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_MIDLANDS
		}
		localization_key = vikelas_nottingham_forest
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_HOME_COUNTIES
		}
		localization_key = vikelas_royal_arsenal
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_HOME_COUNTIES
		}
		localization_key = vikelas_southampton
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_MIDLANDS
		}
		localization_key = vikelas_stoke_city
	}

	#Scotland
	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_LOWLANDS
		}
		localization_key = vikelas_celtic
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_LOWLANDS
		}
		localization_key = vikelas_rangers
	}

	#Wales
	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_WALES
		}
		localization_key = vikelas_cardiff
	}

	text = {
		trigger = {
			state_region = s:STATE_WALES
		}
		localization_key = vikelas_swansea
	}

	#If no other loc is possible, this loc is chosen
	text = {
		trigger = {
			always = no
		}
		fallback = yes # Optional. If fallback is enabled, this option will be picked when there are no other valid options, even if the trigger isn't met.
		localization_key = vikelas_generic_football_club_names_loc
	}
}

#Generic Football Club Names
vikelas_generic_football_club_names_type = {
	type = state
	
	#AFC
	text = {
		trigger = {
			OR = {
				culture_percent_state = {
					target = cu:british
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:scottish
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:irish
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:welsh
					value >= 0.5
				}
			}
		}
		localization_key = vikelas_afc_loc
	}

	#AS
	text = {
		trigger = {
			OR = {
				culture_percent_state = {
					target = cu:french
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:occitan
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:francoprovencal
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:breton
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:corsican
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:north_italian
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:south_italian
					value >= 0.5
				}
			}
		}
		localization_key = vikelas_as_loc
	}

	#Atlético 
	text = {
		trigger = {
			OR = {
				culture_percent_state = {
					target = cu:spanish
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:catalan
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:galician
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:basque
					value >= 0.5
				}
			}
		}
		localization_key = vikelas_atletico_loc
	}

	#Città
	text = {
		trigger = {
			OR = {
				culture_percent_state = {
					target = cu:north_italian
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:south_italian
					value >= 0.5
				}
			}
		}
		localization_key = vikelas_citta_loc
	}

	#Ciudad de 
	text = {
		trigger = {
			OR = {
				culture_percent_state = {
					target = cu:spanish
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:catalan
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:galician
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:basque
					value >= 0.5
				}
			}
		}
		localization_key = vikelas_ciudad_loc
	}

	#F.C.
	text = {
		trigger = {
			OR = {
				culture_percent_state = {
					target = cu:british
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:scottish
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:irish
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:welsh
					value >= 0.5
				}
			}
		}
		localization_key = vikelas_fc_loc
	}

	#Hércules de 
	text = {
		trigger = {
			OR = {
				culture_percent_state = {
					target = cu:spanish
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:catalan
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:galician
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:basque
					value >= 0.5
				}
			}
		}
		localization_key = vikelas_hercules_ESP_loc
	}

	#Olympique
	text = {
		trigger = {
			OR = {
				culture_percent_state = {
					target = cu:french
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:occitan
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:francoprovencal
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:breton
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:corsican
					value >= 0.5
				}
			}
		}
		localization_key = vikelas_olympique_loc
	}

	#Real 
	text = {
		trigger = {
			OR = {
				culture_percent_state = {
					target = cu:spanish
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:catalan
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:galician
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:basque
					value >= 0.5
				}
			}
		}
		localization_key = vikelas_real_loc
	}

	#Rovers
	text = {
		trigger = {
			OR = {
				culture_percent_state = {
					target = cu:british
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:scottish
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:irish
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:welsh
					value >= 0.5
				}
			}
		}
		localization_key = vikelas_rovers_loc
	}

	#Sporting Club de
	text = {
		trigger = {
			OR = {
				culture_percent_state = {
					target = cu:french
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:occitan
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:francoprovencal
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:breton
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:corsican
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:spanish
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:catalan
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:galician
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:basque
					value >= 0.5
				}
			}
		}
		localization_key = vikelas_sporting_club_de_loc
	}

	#Stade
	text = {
		trigger = {
			OR = {
				culture_percent_state = {
					target = cu:french
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:occitan
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:francoprovencal
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:breton
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:corsican
					value >= 0.5
				}
			}
		}
		localization_key = vikelas_stade_loc
	}

	#Unión Deportiva
	text = {
		trigger = {
			OR = {
				culture_percent_state = {
					target = cu:spanish
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:catalan
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:galician
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:basque
					value >= 0.5
				}
			}
		}
		localization_key = vikelas_union_deportiva_loc
	}

	#Wanderers
	text = {
		trigger = {
			OR = {
				culture_percent_state = {
					target = cu:british
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:scottish
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:irish
					value >= 0.5
				}
				culture_percent_state = {
					target = cu:welsh
					value >= 0.5
				}
			}
		}
		localization_key = vikelas_wanderers_loc
	}

	#If no other loc is possible, this loc is chosen
	text = {
		trigger = {
			always = no
		}
		fallback = yes # Optional. If fallback is enabled, this option will be picked when there are no other valid options, even if the trigger isn't met.
		localization_key = vikelas_generic_football_club_fallback_loc
	}
}
